{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048646",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493778",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "우특심한우곱창"
    },
    "text": "牛特心な牛ホルモン\\n\n京畿道水原市長安区栗田洞433-7\\n\n水原成均館大学繁華街の奥の路地に位置するコプチャングルメ店「ウトゥクシム韓牛コプチャン」をご紹介します。 ここはすっきりとしたモダンなインテリアとテラスがあり、屋外でも食事を楽しむことができます。 韓国料理ではホルモンと羊焼きが味わえますが、営業時間は18:00から23:00までで、日曜日はお休みです。 ここは計40席の座席を備えており、部屋は計4つに分かれています。 牛特心韓牛ホルモンはウンヘ畜産という内臓専門納品業者を運営し、直接質の良い新鮮なホルモンと内臓を中間マージンなしでお客様に提供しています。 特にここは透明水晶板を利用して焼いてホルモンの味と香りをそのまま感じることができます。 食べ放題専門店である牛特心韓牛ホルモンでは、韓牛シマチョウ、韓牛ギアラ、特殊部位(ギアラ、ミノ、花びら、ねじり)を1人前の価格で味わえます。 高品質のホルモンとシマチョウ、特殊部位を低価格で無限に味わえる牛特心な牛ホルモンのご来店をお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "ウトゥクシム韓牛コプチャンは、京畿道水原市長安区栗田洞433-7に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ウトゥクシム韓牛コプチャンの営業時間は18:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは日曜日に営業していますか？",
            "answer": "いいえ、ウトゥクシム韓牛コプチャンは日曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数はいくつありますか？",
            "answer": "ウトゥクシム韓牛コプチャンは計40席の座席を備えています。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのようなメニューが味わえますか？",
            "answer": "ウトゥクシム韓牛コプチャンではホルモンと羊焼きが味わえます。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "ウトゥクシム韓牛コプチャンの特徴は、透明水晶板を利用して焼いてホルモンの味と香りをそのまま感じることができることです。"
        },
        {
            "question": "このレストランで食べ放題はありますか？",
            "answer": "はい、ウトゥクシム韓牛コプチャンは食べ放題専門店です。"
        },
        {
            "question": "このレストランで味わえるホルモンの種類は何ですか？",
            "answer": "ウトゥクシム韓牛コプチャンでは韓牛シマチョウ、韓牛ギアラ、特殊部位(ギアラ、ミノ、花びら、ねじり)を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特産品を購入することはできますか？",
            "answer": "ウトゥクシム韓牛コプチャンでは特にここで使用している牛特心韓牛ホルモンを購入することができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "ウトゥクシム韓牛コプチャンでは高品質のホルモンとシマチョウ、特殊部位を低価格で味わうことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 457
    }
}